福建妺爆大鑊：我阿爸策劃北角吹雞

【北角恐襲內幕〡同鄉會吹雞】福建幫連續兩周施襲 少女大義指證：我爸爸有份策劃

唔好只留係同溫層宣傳，留係連登推十次post都未必及得上你出面派一張傳單
連儂牆、連儂電視、傳單、babykindom、香討、facebook、whatsapp、ig story、air drop、長輩圖、乜都好
快d一傳十十傳百出去

唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀
政府已經不斷出招派糖宣傳想為運動降溫，呢個時候懶唔去文宣=自取滅亡

懇求大家最後呢兩日一齊落地d宣傳818

點解d撐中共嘅人，大部份都好似無腦咁，究竟D人係信中共先無腦，定無腦先信中共

Push

唔好意思 借個位
818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

傻啦 叫雞喳！

👍👍